FOX應該搵霆鋒加入拍PRSION BREAK第6季

FOX搵霆鋒拍12鋒味英語版, 何不搵佢拍埋PRSION BREAK第6季
有霆鋒做配角, 同MICHAEL鬥CHOK ,有足夠戲份既話,我諗PRSION BREAK第6季必定風靡全中國全香港

Person Bread 就有佢份

主題曲係咪唱非走不可先

臨走果下都要對住啲獄警chok2野先走

今集個韓仔幾岩佢做

或者 Banana Break

屌